GME單嘢都係唔好跟車太貼，我feel到中共玩嘢

之前唔知邊到見到散戶只係有15%持有量，今次明顯係中國想打擊美國金融巨頭再代替佢

我第6感好準

ok！收到ching！

已封鎖會員 先知-穆罕默德

係喎，果幾個大股東可能係中共的盟友
所以星期四先齊齊食花生
今次美國痾蕉了